
                      Es una toma interesante tanto sobre Wonder Woman como sobre el género en general, pero como hacen tantas películas como esta, no puede escapar al tirón de sirena de Big Dumb Action, con un clímax cargado de CGI que podría ser de cualquier película, así que genérico es la batalla.
        
            